[反丁又可以威威] 曼城球迷吹水區58

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

入波未

丁力唔係又諗住補時先入波丫化

嘩 屌你文加拉 嚇死

用邊個

1001又唔開post

推呢個

我都開左

又失分

反丁大勝

West Ham 大巴戰術

推另外果個

邊個先啱？

walker

Mangala廢到笑

屌你老母1001唔開post

慢加拉真係唔太掂

咁大隻撞輸

咁都唔入

Jesus

推呢個算啦

反丁又win

啊古路控到咁

對面快封哂

push this

阿古路成場做過d咩

牙路波都控唔掂

牙路成場做過咩

太多黑鬼

呢個多人d

跟照劇本 丁力會絕殺

好廢

丁力有咩用

屌你丁力咁早比

絕殺用

大夫真係好淡定

禁區多人到

做小丑 娛樂大家

大夫d假射好真

阻住地球轉

下場打摩狗咪又係咁

出YAYA啦............

丁力咁撚廢真係唔係幾信會絕殺到

Walker

廢龍

腥迎波啦仆街

文加拉個腦好似開始有發育跡象。。

但係次次都輸位先

silva

c 華 屌到 呢球

施華

ho ball

施華勁撚到

太靚啦

勁撚到

傳得好撚靚呀屌

CWA

屌錯施華了

施華入波真係開心死

Cwa終於入

唔訓啲比波

不射男

換廢癲

廢奴出黎 大夫又踢返閘

費甸 唔好拎黃

次次屌邊個就邊個絕殺

cwa識射ball

爽

薩巴個樣

屌牙費奴唔好拎牌

獌

國家隊的施華

kdb比得靚 施華走得靚

迪布尼加施華

費奴咪黃

屌你老母頂撚住呀

費奴如果拎黃屌撚死佢

薩巴睇波

黃咪delph囉 佢踢哂左閘加防中

班獌狗

報恩

以為唔出得祖就報唔到恩

今場唔差

好多場2:1

delph高少少就好 出佢做cdm一定比人屈高波

搞掂 幫死獌狗又射唔出 返屋企含撚啦

黑鏝又出茅招

曼城啲波，我阿嫲都識買

嚇死

費甸入黎即刻派番球膠

費奴派膠

搓ball搓到

拎硬冠軍啦...

收皮啦阿狗

主客客主

頂撚住呀屌

等睇又比人話負碌

大夫果然係大夫

猜到完場比兩閘抖下啦

醫者父母心

依排d波都唔係好得 下場點打獌狗

-6左3場啦

尼日利亞有25b實WC Cham 啦

醫到自己就好

獌狗果到以經有人講

依排真係低迷，對獌唔樂觀

唉 水貨又黎

有冠軍相，拎冠軍通常都可以尾隊絕殺拎足3分

換水貨出蒞搓

望就望班大帝對鄰居會上力 打士氣波

我地踢返應有實力=負碌？

me 十卜鏝

換sane跑定去超遠

冇講過-6=.=

文加拉廢到

你又唔落力d 迷阿路迷左兩年真係想放棄

mangala

屌你老母，文加拉有無咁撚慢呀

有得簡邊隊想絕殺唔係又由head到尾

屌你 文加拉

唔係換水貨咩 做咩又唔出黎

感謝不殺之恩

平安鐘

文加拉走啦

耶穌係咁扭波 想下年fifa比返個5星佢

文加拉好波

熟悉嘅文加拉又返嚟

文加拉走啦屌
打撚左幾季都真係仲可以咁撚垃圾

嘩屌你個奶呀

哥狗嬲到

屌你老母文加拉d肌肉假嫁？

文加拉冇速度，大舊冇平衡力，有價好賣

唔夠個白人迫？

笑撚死我咩文加拉

死黑鬼真係養唔熟

文加拉真係好廢

文加拉廢到一個點

傷埋

屌你咁都要hea 0 me

阿迪達學完師返黎頂死老野好嗎

又補4分鐘又要比人話黑

Silva MOTM

出場啦水貨

不了 教最城

終於換到

明明記得文加拉都跑得下 定係我記錯

今次唔補5分鐘補4分鐘啦 開心未

咪補少左1分鐘 又黑咩

水貨而家先出得

B華:

點撚解文加拉爭親身位都可以自己仆街

不了，永續雲加

上半場4分鐘都比人話補咁多啦 黑鏝

見佢好似舉咗幾次牌

死獌狗真係on99
踢返應有水準=負碌

B華上位未呀

法國班黑鬼後衛係咁
你睇個咩班乜柒文迪就知

呢啲都唔算應有水準啦

紅啦屌等佢下場無得出

耶蘇可惜 明明過埋

Baa踢完涼都唔洗沖

最後攻勢入多粒啦

水貨出場作用係咩

你都傻 巴個烏迪迪幾勁

係更衣室等俾黑文迪玩

重視角球旗戰術

睇見班獌狗捱夜睇我地贏波就覺得好笑

又補上補 係咪又想俾人鬧呀

耶穌無喇喇拎張黃

死獌狗

補多成分鐘 西咸又黑哨啦

西咸好黑 until we score咩

jesus咁樣拎張牌

辛苦晒死獌狗陪我地贏波

哥狗笑

又補多一分鐘，黑鏝

又補上補
黑鏝黑撚到

話補4分鐘又踢到95 死黑鏝

文膠拉預備比人屌撚死啦

唔好意思呀死獌狗 又要捱夜睇我地反cup贏波 仲要mon住post谷到面都紅哂

成場差d衰致命mistake

有無人幫拖去攻鳩獌狗城！？

殺巴主場

反丁都贏埋, 獌狗仲係輸

殺巴

我地鏝迷好和平的
車迷幫手攻

老鼠都要人幫拖嫁咩

呢場波真係由耶蘇入黎之後 完全改變戰局

1001唔開

上下半場 兩隊波黎

我反觀某廢鋒

車迷去攻就可 我地入面班垃圾無攻力

文加拉諗住佢冇技術都有身型
屌你老母佢可以咁撚大隻同人爭身位之後自己仆街

顧掂自己啦撚樣

又想分化我同牙路

文加拉 成碌撚 文加拉 含得撚

我同耶穌已經和好
一齊反水貨

老鼠爆獌狗閘

阿路入去幫老屎啦 你地1人1拳1件 打爆獌狗

好耶

死獌狗真係犯眾憎

水貨係腫瘤

Pro 唔pro 多陣先

可 有冇5個

近距離睇波

1

2

邊個再反牙路我咬撚到佢仆街

3

華倫都破埋金身

反你咪反洗擇日？

驚你咬崩牙都未咬完

見到啲死獌狗死全家個哭喪樣就好笑

4 -1

蛆狗打唔打

死獌狗繼續mon post ok?

no

咁難得有隊弱旅可以搶下分，點知又射唔出

睇見班死獌狗又扮到wfc真係好好笑

明明頭先勁撚肉緊
而家又扮唔care

文加拉必須走
差啲畀佢搞到冇連勝

屌佢地老母，講撚到西咸90分鐘㩒住攻都失分好唔抵，又唔睇下自己隊垃圾尋日果3分係點攞返黎

連續3場上半場都係拎黎擺

有無人得閒cap低binc

可以留意下邊個前鋒踢正選

以後可以飛左上半埸唔睇

冇人打機

btw 1比1個陣廢龍都救左球好波

Danilo仲衰過文加拉
一月買雲迪克啦

難聽D講句，阿古路炒車個期真係最順

兩點仲打機 鏝迷都唔使番工番學

danilo無咩問題啦 上半場 中前場d波下下斷哂
overlap上去sane又唔理佢 佢可以做d咩

今場咁撚廢就收下皮啦
補射都撻q

上半場SANE真係踢得好差,
JESUS入完黎之後正常番

吉清幫我泥講好說話

丁力都叫柒過一球，阿古路直頭隱形

其實場場個態都越黎越差
下場輸真係唔出奇
比人一球頭槌收皮

隱形好過柒

你鐘意啦

點會一球咁便宜你 一定456

丁力比左球最靚既波先有得追平咋

縮返入老母西啦, 迷丁都係咁講

科士打 阿祖安呢d普通龍上身都咁難入 黎緊仲要對ddg 入到波當贏

腥淨係傳比cwa傳中，再唔係自己傳中
打耐左係人都守到

科土打我覺得佢好勁 阿祖安就普通料

其實唔係差
只係大家泊大巴博反擊
所以睇落辛苦咗

係

場場對面都8個人係禁區

咁佢個人快過波 係咁上下 起跑個下懷疑快過保特

訓先

近3場2:1都係對面泊大巴泊到尾段冇氣比我地反cup

正義之師

d傳波成日傳失你同我講關對面泊大巴事?

恭喜鏝平爺爺不敗奪英超紀錄

過埋下場先燈啦仆街仔

咁你又睇黑鏝波
獌狗真係龍門任佢搬

佢講得啱wor所以你地唔好mon獌post喇

Head住8分
下場睇定踢都得
對家想收窄分差一定要攻
仲要冇普巴
和都收貨

摩狗邊會介意和波

冇普巴子喎
比啲咁嘅對手我曼, is 侮辱, ha

咁都要做好廢物分類同處理既

一開波人地撲得咁勁

要小心 唔好掂到佢地既便便

咁咪姐係跌左watt
唔好同我講季初d隊撲得唔勁

你咪跌最撚多 講咁多廢話

季初d大巴無咁癲

場都無得出果d連水貨都串得你啦垃圾

第一場白禮頓已經汨得好癲

三傻又鬼打鬼!!

我唔撚係3傻

屌啦 果場哥帥條on9 打升班馬都352...對南華都未必攻得入啦

好睇過最連d波

水貨都出左4分鐘
死黑鬼(無傷果件)1分鐘都無得出
留喺度獻世咩屌

好彩我唔係三傻

Sane原來傷緊

歐聯用幻幻算啦

3中堅不能主攻, 何sir講過

病緊姐唔係咩

上次入黎搞事隻美斯單去左獌到搞事

哩個我撐何sir
次次睇歐聯d 意甲隊用352都係捱打果一邊

Jesus+kun廢到on9

季初勁wor ching

條友反獌黎

牙路都40歲, 踢到攰

其實黑文迪傷到幾時?

講就話四月
應該好快有得復出

好快出黎搞笑

上場先跑去同丁力慶祝 雖然疾下疾下

證明差唔多復出

意假 a米果場賓尼雲圖個龍門入波

下場曼聯焗攻,我地打防反算啦

無左i仔
要失分了

Stones傷咗守條撚咩

一個角球就收皮啦

打完獌之後一星期內又打雞湯又打熱狗
之後又要打聯賽盃
睇黎真係可以放棄聯賽盃了

依d柒盃比下adxxxxxxx yaya danilo b華玩就算啦

哥狗唔係話唔放盃咩

出得黎世界盃都就打

希望可以比所有主力抖下

文迪同耶耶
唔知邊個有得出先

下場就出耶

歐聯有青訓睇

出根度簡都未輪到佢啦

應該有正選啦掛
都肯定首名
不過以哥狗性格
佢應該想全助幫曼城破下紀錄

巴禾
擔 文迪 文加 真高
耶 根
foden diaz bwa
路

認真想對薩克達和波
無連勝包袱去打獌拎1分
等佢地追唔到

其實mendy打左閘唔差，點解要針佢
會員垃圾就梗既

咪係因為會員

唔好因為會員垃圾就反個球員啦
會員LeroySane都好垃圾但我都冇反腥

雞湯咁撚廢都驚

我發覺獌狗都幾井底 成日都話鏝有球迷架咩

石頭1月6號復出

佢地已經比我地隊波踩到上心口
是但搵d野黎駁

又打飛機
真係可憐

人地已經嬲到谷左成晚瞓唔撚到架啦

仲話識利迷轉左捧曼城

獌狗柒左咁多年終於有資格屌勝利球迷了

米拿哩條賤種狗斷腳未牙
倒戈入波騎馬慶祝
宜家又咒鳩曼城會有低潮
顧掂自己先啦
打中場有正選幾多次牙

屌你摩狗呢種侮辱足球嘰戰術都有人吹奏
零娛樂性可言

希望占士米拿斷腳
分離果隻

佢真係好撚賤
唔諗下自己咩質素
利記都唔比佢打中場中
有得踢鏝佢執到啦

講真曼城待佢不薄 開肥約留佢 佢自己唔留咪算 話哂都叫好黎好去
點知又騎馬慶祝又咒返自己舊東家 真係祝佢分離性斷腳

冇位入係講呢D

個陣腥味濃烈到呢,送兩球比你都有得吹奏,真係呢排谷埋谷埋要搵地方發洩

柒撚到去利要打閘

係鏝打閘咪好囉 又高薪 死都要打中場中 最後咪又係冇 都唔撚知佢腦係咪裝左屎

又贏

老老豆豆
曼城一隊成員已經係全英超最少
加上哥狗踢法同佢儲印花性格
同埋部份後備唔生性 eg bwa Dannylo
咁會令隊波好攰
希望下場r聯同廢盃唔好勝利十一人
唔係遲早實會崩盤 而八分一定唔夠拎黎食老本
比你破晒記錄但冇冠有咩意思

歐聯好快出局 唔洗驚
次名好多豪門

大家放心 哥sir破大巴好有經驗 下個星期可以睇轟炸19世紀足球

你2邊都係垃圾

阿甲專家反丁=丁勁，改名撐腥=腥廢

啱

我用fm玩 一野抽中祖雲 首名出線 不過我個save利係分組賽都入唔到

米拿狗我屌你老母

等你地之前仲撐佢

明明呢條友就反骨仔

出我夠做

🤭

我上季季初已經撐緊

btw依家mendy朋友隊有邊個
廢龍 stones Walker yaya 唔訓 同bwa
其他係咪太老定歧視nigga埋唔到堆

耶穌好似無乜朋友

下年

由你傷果陣開始計4-6 weeks

以前佢做工兵真係好洗好用
自從騎馬慶祝之後憎撚到佢宜家
我係直程憎撚到佢係有件波衫印左佢
賤價$100賣撚左

不安

1月6牙

熱狗文迪同mendy都fd

🤫

丁力 MY G

耶穌ig次次動態都係同班mk fd一齊可以年齡上細個入唔到個堆姐

跟得好貼

仲有臭腥

其實mendy黎左對更衣室幾好 夠歡樂 起碼用笑團結大家

就好似會員MENDY咁 用笑團結大家

賣笑專家

shark呢樣野係咪mendy帶起

Sane好似同其他人關係都幾好

反而京d ig成日自己一個

真係有用 最少更衣室氣氛好d

b華都係
比人當狗咁撚

呢個真

bwa打狼隊都唔夠踢

我仲勁 你就快可以又執包袱

我今季1助攻 u?

韋斯咸廢龍同你有價好賣啦

我今季未輸過1場 u?

我地黑返黎

唔係鏝迷冇資格出聲

我轉會巴 話晒細個睇夢二 唔係老孫睇開都唔好叫鏝

你邊位

哥迪奧拿

新人留名

係咪老孫果期睇起

1894開始撐我鏝

為何未及時地出生在1874 剛剛早100年一個世紀
咁樣我就可以創會捧到而家

辣殺 我創會棒到死都仲棒緊

死得好

曼城教練哥迪奧拿在接受《每日郵報》採訪時表示，他認為史達寧爆發的原因是因為他遠離了社交媒體。

「史達寧是一個很nice的小夥子，在更衣室里他很受歡迎，現在的他變得更加沉穩，同時也遠離了社交媒體，他把所有精力都放在了足球上，這很不錯。」哥迪奧拿對記者說道。

「如果這就是他迎來爆發的原因的話，那麼我希望所有球員都能夠做到遠離社交媒體。每個人都有自由做自己想做的事，但是作為一名職業球員，有時候你會遭到人們的圍攻。哪怕你只是傳了一張圖片，也會收到多達3000萬條噴你的評論。」

「人們會侮辱你也會批評你，就因為你傳了一張圖。當然你也可以繼續保持下去，這是你的自由，但是那些噴子還會侮辱你的家人，所以為什麼要讓這些煩心事找上你呢？」

「和你的家人們以及朋友們過好自己的生活就行了，你的私生活沒必要讓其他人知道。這是我個人的意見，也是我個人的建議。」

某黑鬼係咪應該玩少d

改名未

我都想 30日2次

用住我條女個名開戰唔太好

黑文又出去派膠 你都係留係到守下門口

好地地做左讀心神探 諗唔到典幫你牙ching

賣笑黑鬼係咁上下

屌佢老味同果條濕鳩liy咁認真做咩

果條19liy同我一樣引戰搞事
文迪你下次睇人黎屌la

冇料就同我一樣留係返出面食花生啦 走入去讀心

Walker踢足左咁多場 歐聯要抖呀 唔想比獌啲跑狗爆死

做門口狗啦 我地差一隻

佢進攻行行企企
無overlap

依度就惡，撚水貨撚到人喊
出到去比人秒
無撚用架

都要抖啦 出多d後生仔

丹路生性啦屌

我係西甲踢緊啦

事實再證明黑鬼無腦

我都冇去搞啦 我搞其他

今晚有冇人pro

有
聽日後日放假
所以幾夜都玩
預我一點半

屌你1點半點同你玩

今晚11點左右pro得 今晚有冇蛆狗牙

你當其他人放假咩

黑鬼係無腦d

有冇人係大阪買過波衫

打漏左
玩到就玩
玩唔到就算
冇話要你地就我一齊玩既

加油啦下次打好d得架啦

d死獌狗話反獌冇新意啊

佢地想有咩新意

[大聲講依家邊個係榜首！🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[152]

牙路開個post撚下獌啦貼張老4冼腳問下咁樣係唔係幫車狗鏝狗奶袋

留一線好, 等陣打比輸左唔係幾好睇

開啦 岩岩收工 可以開戰

你地開POST, 我幫拖

交比水塘

水塘反獌大佬

仆街仔平時睇波又唔見佢訓

尋晚施華絕殺前一分鐘熄左電視

玩就得既

但屌你咁撚夜先得 陪女

陪你老味
今日番1500-0000牙

開post未
都想開班獌狗拖

死黑鬼留返喺度啦

戰鬥力係負數

岩牙 追完post
呢隻黑鬼真係出黎累事

唔瞓同cwa冇隨隊

掂

有人pro club?

有

有5個？

諗住有d高質小小既獌
點知黎左隻文盲既

？

-2

想加入

踢法似施華

入隊搵黃耶

鏝post pro club喎 咁生面口

問下佢問題證明係咪真鏝

鏝迷

迷丁定反丁

冇追一陣post以經入唔到戰

According to The Sun's Mike McGrath, the Sky Blues are set to offer the winger a new contract exceeding £300,000 per week, having brought forward their plans to give him a new deal at the end of the season.

過300k

迷哥

lobby等

who

Sor copy漏左
Sterling

丁

好似除左cwa kdb f25 隊長 石頭 看門狗之外
連埋foden diaz 其他人都有去

全靠反丁專家呢幾年既努力

你班開始當黑鬼係看門狗

F25應該有去

條友迷丁反腥

隊長廢奴有去喎

冇人？

假鏝啦屌你

屌奶星
Now啲編輯真係多獌狗到呢
其中已經有兩編係講曼城擁有費格遜時間
屌你啦on9 now

黎

雙耶 金隊 石頭 水閘 祖狗呢

Now幾多人

而家入

3個係lobby了

玩一陣啦 聽日要早起身

岩岩唔係有人想join咩

咪講左收12囉

會唔會衰過黃耶

我話我玩一陣 唔係你呀黃水

入未 差你

黃水

@黃耶 咪鏟波

佢係剷到波就好

入左lobby

金隊翼ok?

我打返死位會唔會好啲 好似成日失波

Ok

屌

好On9 個人唔夠快 冇禁到鏟波 佢自己鏟又鏟唔中 拖鳩慢我

猜空哂

唔洗玩啦 成隊唔夾any好難玩

警告你地唔好再歧視黑人 否則我會考慮報警

死黑鬼

死疤狗

nigga

唔好再放咁多高波 拎到都有排停 比多d短傳地波慢慢猜上去

ok

有冇辨法搞到佢唔會自動鏟波

呢球假到

EA又搞鬼

比人一埋身 即刻飛走左 要較番大隻小小

同盟

On9 咁都鏟左落去

on9

又亂鳩鏟人

你自己禁 你想點

你話自己on9

黃耶

金隊識出波

水塘蛆狗阿路鐵三角好撚勁
撚狗撚到呢

搞撚掂

屌你玩得未

有冇諗過唔係我地勁

條友弱智呀嘛
估到你咁講啦

仲有幾個站先番到
預我點半左右開波

唔係 係你廢

痴線

金隊

黃水又柒

文迪柒到

諗住第一下比 點知佢控到咁柒

而家兩隻翼都好好夾

懶醒 原來係佢弱智

同出面一樣禁撚住獌狗黎屌

雙翼齊飛

好彩

26 射

入得3粒

守得差 sor

對面個龍上半場救撚哂

本身眼訓 笑撚到訓唔著

真係好弱智
我扮都扮唔到咁似

金隊d出波

啲出波勁撚到

獌狗應該都偷笑緊條柒頭

係呀係呀勁好J呀

係呀係呀 我打架勁好j呀

仆出黎柒好難唔笑

唔好講ok 食左藥眼訓都笑醒

OK

勁過角大

屌你個名

睇返依個post我都有同佢嘈, 諗諗下條友似係真痴線

last

斬得咁細力

k

黃水呢 死左？

touwayne係邊個 石頭?

ys

耶so

sor

又係咁

想死了

入緊了

中柱

jesus

自己失波自己入

波追人

將功補過

訓了 聽日再玩

呢場真係

班柒頭入2粒就係度玩野 抵撚死

人呢？

我也last了

打場GK算啦我

Last 之後煮麵食

水閘打龍加我啲any

練過下龍

燈

黃耶又攞牌

黃水唔再係以前既黃水

其實幾好

屌
又係輸角球
同真實一樣

黃水較高d個人仲好

我害左黃水

等陣較

幫黃耶企係前面頂住d人

ya so

屌 控到咁

ball follow

屌眉

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌黃耶乜撚野走位黎

點撚解唔用頭呀笨柒!!!!

Sor

衝過黎檔我傳波

我係戰犯

較高度先
仲玩唔玩

我牙 傳得咁撚靚唔識入

禾吾挽了 休息88

個球唔控咁柒就執一分升班

聽日再go

ok 你戰犯

我果球唔係中眉就升班

完？

差文迪

Btw 黃水今場勁carry

苦練過龍黎

幾球靚救

除左輸角球果粒企位鳩到無輪之外其他幾好

點樣 應下機好喎 好撚眼訓

照去啦

咁last

屌
以為你地已經唔玩

明天請早

等撚左你2個字

屌呀 起腳個下咁比佢kick一kick

靚組織

我屌

完

可唔可以叫啲電腦唔標波

入波都吹返12m

黑走左個入波

仲要炒撚埋

屌 聽晚出全副選啦

足總杯對賤種般尼

報紙佬話丁想世杯後先續約

25仔

咁25 枉我仲咁十卜佢

反丁又贏

25狗好難十卜 駁世杯表現加人工跳槽 我屌你250

反骨反開有條路

吉清都反丁

史達寧走啦，無人留你
唔好扮晒野

波追
琴晚我較高左個龍較到最高一米九幾
但反應好似仲慢左

越短越快，所以他首好撚柒快

咁勁都下下俾人反，心都淡啦

咁都唔洗判罰
等陣又比人話黑鏝架啦

你改左名就比全世界反

屌我以為又有新人

腥blur章 250扭計 都係bwa好

得罪講句，上得連登就咪撚屌人25啦

ching sick ball

大夫比人話插水

d人係咁叫足總停佢賽 唔停正黑鏝

屌你老母，又幾有道理

好似幾有道理

全世界迫害我鏝

歐聯等睇phil foden正選

呢D就真係槍打出頭鳥喇

人地都話唔係嘈交

到時真係停又有得睇擔泥

唔知係咪雪到硬睇佢踢睇到有少少嘔血

盧卡古都唔撚停 停佢老母咩

唔到會比人話黑架

佢下場再踢得差要斷腳

睇文加拉你咪爆血管

你都唔洗點解擔泥要

呢件爆左好耐

好耐無試過咁撐黃耶啦

一單還一單
擔泥累事就要斷腳

立此為證
下場丹路文加拉Diaz耶耶foden有得出但派膠就要斷腳收咧

擔泥唔算好差姐 你要佢一個扭四個咩
上場佢落底 SANE又唔理佢 又無人同佢做配合
防守未都算太差姐 見佢由死右腳慢慢練到隻左腳都出到幾下波
算係咁啦

你上場好似掂波仲少過擔泥喎

佢本身識用左腳出波喎
2600M買返黎咁屎波晨早要斷雙腳

我今季已經比車撞左
受了應有懲罰

痴線 2個青訓都耍斷 果個閘加兩件黑鬼斷飽佢啦

佢唔係單啼黎咩 頭兩三場次次見佢出波都要較返去隻右腳

關我撚事

獌真係無恥到極

邊到夠

斷你老味

唔訓夠每次出波都較返去右腳

盧卡古唔停先好 咁撚廢 停左摩佬搵隻福狗打正前就仆街

唔訓5* WEAK FOOT你咪屈佢

青訓就唔洗斷？i仔如果反骨一樣要斷

唔訓左腳用黎射波

上季拖肥入我地波1:0之後輸四粒

盧卡古角球頂撚死我地

搶尼上場唔啱佢踢姐 出sane加擔尼係100%死既波 配sane黎講 delph>笑匠>>>>>>>搶尼
反而擔尼踢右邊好d 因為丁力9成時間唔見人 有擔尼可能有唔錯既效果

我都斷你燒撚壞腦

巴禾守我老母射都入

又陰D陰D反丁

打咁撚大段野反丁真系服撚左你🤯

25仔唔反唔得

你有得出一定有表現啦洗咩斷

如果再唔續約就斷腳

認真一係擔尼比波sane跑 咁擔比唔到
一係sane比波擔跑 擔跑完都可以返黎防守了

全身分離性爆炸啦

一齊斷腳

你都識自爆

擔尼無25 可以唔洗咁慘
腥丁一爆炸plx

話時話祖狗幾時歸隊pro

你係後備玩蛋糕啦

好忙呀家陣

斷腳：擔泥 foden Diaz Mangala otamendi bravo
斷腳爆炸死：丁 腥 耶耶 祖赫特

講開諗緊換notebook

想買macbook pro 但貴到

斷住腳先
續約幫佢醫返

史東斯 耶狗 阿狗路 分離性斷腳

全家全身爆炸但死唔去:會然阿古路

佢賓周已經分離性斷腳

8cm分唔分都係咁

把口咁臭

扯左8.7

2度發肉?之前得7.8

減左肥

買dell 不過睇運

又關文迪咩事

但好似話摩佬揾伊巴打正選喎

Black Friday嗰件都到埋 ,而家爭件作客

佢最後會愛回家的

屌 躝啦新曼聯 咁都可以打飛機 睇下連登堆獌唔care我地到佢地名宿要用我地黎打J

爭紅定黑

果個閘系丹路
兩件黑鬼系文加拉耶耶

黑鬼你傷腳姐幾時傷到隻眼

有冇人想巴禾起足總盃同聯賽盃派下膠快啲出局
再咁踢落去班主力未去到歐聯16強就攰撚死曬

梳囉

你老母臭西就輸足總杯

足總咁重要都話輸。。。。

咁聯賽盃囉

有得踢落力啦 放

黑鬼真系無腦

紅，諗印文迪或者耶穌

黑靚d 黑啦

黑色嗰件有啦，丁力

我諗緊去大阪果時買件波衫

黑色果件勁靚

今年所有Nike third kit都好靚

日本買英超衫好似冇乜着數，得日職可以諗下

沒啊 橫掂去睇睇 睇中有碼咪買

印班捷文文迪啦

諗緊都真係

今日著左出街
反光係淺雀屎綠

心思思想整件黑

之前雙11特價勁平嗰陣你又唔買
宜家起碼$599

錢唔是問題
我唔識網購

諗緊買部15吋大啲 番工蛇下王玩爐石定買13吋就算

番到屋企都用desktop 配隻27吋mon 打機睇波

雙十一黑色有平咩？

我係字+章夾埋$490

咁去旺角金雞22定唔知23樓買啦
之前舊登牙青介紹過
我今季主場都係起嗰度買
價錢公價加服務態度好

有呀

黑鬼

XXL你預要訂，冇咩波衫鋪會入現貨

淨衫400幾都唔係特別平，主場嗰啲就真係抵

好可惜開季前已買
廢事買多件啦
下季開始我都等官網平先會買
又送章又送字

黑鬼好波

乜鳩呀

介唔介意講邊度買

如果係作客堅抵

21，不過呢間野好容易中伏，買唔買自己衡量

佢係399連章同贊助，字分開計

我今次就冇中伏

金雞嗰間佢係直程冇贊助買
得印字同英超章

我諗其他波衫波都有，可以去搵下

今晚應該可以1230左右玩pro
今晚多唔多人玩
祖狗 三耶 波追

呢間野...之前中過伏
如果佢有得衫同字分開買
我寧願比多幾廿蚊拎去第二間幫我淨印

啱呀，間野除咗平之外冇樣好，態度又西，做嘢求求其其，鬼叫個贊助唔係間間有，如果唔係我都唔使幫襯佢

佢印字差撚到

我得

女裝XL應該唔算好肥掛

咁佢鍾意著鬆身啲
我鍾意著緊身貼身啲姐
咁都要笑我hey0me

有沒圖

大奶奶

會然文迪咁撚on9都有女
點解我會A09

事但搵舊肥豬肉囉

我好憎肥西

訂左部macbook pro拎黎吞port 又可以喺屋企做番工啲media 野

貴到 Apple 食水深

肥送到埋黎都唔屌

幾錢？

肥過45.45kgs唔會屌

15吋 basic 再加到512ssd

成萬八

我過50先唔得

因為我先60

屌牙我早幾年買macbook 都係11xxx

換番黎係放假就唔番公司做 因為我平時冇mac 機喺屋企做唔到

你買邊款

咁撚瘦。。。鏝迷全部山區兒童？

唔記得，幫手比錢咋

我300

而家通脹

牙joe新app好慢牙

屌你

準備down黎用
不過之前個高登AC貼bam圖bam左
唔知宜家解bam左未

仲未解bam
都係留番起連登算

咩事比牙祖冰

快d一齊翻高登啦 新app好好用

Hi 疤狗

衰on9

Hi爺爺

回家了
有冇清一齊？

睇下有冇方法整番個ISP EMAIL先再算

新app成日碌緊啲內文果陣成日碌左出去目錄度 太敏感

碌上碌落都變左向右撥

都係連仔好用
不過順番好多的確係既

留守住呢到

比人無理ban帳 唔會返過去

成班仆街返高登啦屌

就係買呢部野用左差唔多兩皮 拎黎番工做野

啱啱發現牙joe解bam左
想回家了

唔準回

兩面走仍然是自己人
好嗎

反骨仔
牙job對你咁好仲比廣告錢連狗

用pc上高登慢過狗

都係唔回了
高登嗰班都唔玩pro club
留起度做笑匠好過

果陣同佢地玩過喎

發現有人叫我唔好番
自己又番左

同哩度啲人好玩啲

揾人召喚佢番黎啦
唔好做牙joe隻走狗

波追人牙青解bam

新app好用到

笑撚到我
波追洗唔洗番去解釋下

屌你大反骨仔

留一留個言姐 點知咁少人果邊

我返去了

你 牙清 看門狗 回家合組新鏝區三傻

曼區去留 我都係跟大家 新人多多指教

一齊返高登, 我每人送一件鏝波衫

唔好講咁多 pro 唔pro

BREAKING: Pep Guardiola says David Silva has a “little problem” and may not recover in time for the Manchester derby on Sunday

反骨仔

呀屌個死黑鬼真係牙青黎

邊隻?發現唔到

連狗收錢 Joe 免費 自己揀

文迪

屌佢大隱隱於市
之前個名叫做呀股露(波追人)

真係佢黎 屌 唔怪得咁撚蠢

都估撚到牙青過左黎連登

咁你係邊個

咪8cm, 我返左去留言

係咪on9

黑鬼文迪係牙青, 屌鳩佢啦

原來真係佢

又做乜撚野

一樣咁on9

Pro 未

其實我已經唔係好記得邊個打邊個
8cm係mexes 再之前個名係咩
牙清真係叫阿古路架嘛我冇記錯既話

果邊而家果個波追人係我

屌你牙青出黎

有人？

我可以

估唔到牙青黎到lihkg可以咁撚忍得手

沖埋個涼黎

黑鬼牙青比5秒你出黎

快啲

Join

仲變到門口狗
一出去就柒

你自己真係檢討下
牙青都喺度恰到你

我唔咬人的

打得未

a

開波

係咪on9
之前係因為想玩鳩波追人我先改哩個名

等我半粒鐘左右

仲要半粒鐘 打飛機咩你

垃圾牙青仲想借我過橋

玩既入lobby

我唔係囉屌
你要我點講你先信
你望下我張墨寶先啦
我啲字靚過牙青啲字好多
完全唔同

禁錯call 波 sor

100%了 認左佢比條生路你 唔係禾就貼證據

你收埋幾多黑材料

想睇快d放

比生路唔行行死路

點解最後個人仔會縮

個龍完全冇反應

黃耶今場d傳波幾好

牙青比機會你 要唔要 5分鐘

St係好射d

算啦唔好搞咁大

講明先我真係耶青黎

長毛幾好夾 邊個來

佢扮唔係wor比機會唔要佢自己拎黎

你地射

唔知個龍人黎

專登過黎恥笑牙青

火山個巫女幾正 好有人妻feel

係姐但搞到潛水就無謂

認真有無人會回流高登？
有apps我想返去了

笑左 佢自己踢落黎 都12m

對面條友踢落個電腦度都有12碼

你地打到幾點 我返緊去了

屌你老母廢物大巴狗

我唔打了

Me too

呢d死廢物1開波就set大巴都比佢鳩下鳩下入4粒

抖陣等埋耶穌

一球on9 12m 兩個頭槌

仲有幾個打

我小氣鬼黎

果邊好少人 寧願留返喺度

係咪散了

真係果邊除左on99 王幾乎冇人

不過認下又唔會死

差唔多一係 耶穌留埋黎都係得三個

聽日再見

yes 佢地屌撚哂鬼唔歡迎25 都係呢邊撚牙青好d 牙青再唔出黎貼佢條女就黎 話你d衰野比你條女知

on99王都唔歡迎25 都係返黎圍下爐做垃圾了

貼啦仲等